大家唔好再打游擊喇

起碼3個狗frd喺facebook表示開始崩潰

你仲有3個狗frd
老豆搵咗仔未呀

Unfriend la 屌

相呢

交資料出來啦

今晚好爭氣

🤟🤟🤟